爆塊玻璃真係好撚暴力

屌你老母
爆得一塊玻璃係度屌晒鬼
之前颱風天鴿爆撚左香港幾多塊玻璃
又唔撚見你班垃圾屌尻個颱風暴力
廢老藍絲諗野都唔經大腦

強烈譴責山竹